有冇ching覺得男人頭+短頭髮+四眼既女仔 好撚柒吸引？

你係咪鐘意男人咋

李靖筠

Tb死全家

覺 幾強悍嘅女人 只要佢靚 就會想征服佢

呢d女仔由外到內都好撚有性格 好撚正

但都要俾自己禁住嚟屌

覺，男人可以嘛？

死tb 好撚想嘔

清 鐘意tb ?